【無良租客】全屋發霉曱甴屍 日本房東: 絕對不再租給外國人

日本網民ジャムおじ(笑屋)日前在twitter發文， 表示絕對不會再租房給外國人，並上載多張房間的室內照，可見相片中的房間長滿黑霉，滿地都是曱甴死屍，相信是該名租客的所仍所為。

該名網民又表示，「租客可以也有點罪惡感，退租前故意留下曱甴屋，要不然曱甴現今還在房內活蹦亂跳。」

該房東表示，租客是尼泊爾或越南人，租期長達2年。

其他網民看到貼文後都表示，以後租房給外國人時會加倍小心。
由於筆者本人也是在日本默默耕耘的一名外國人，真不希望有人做壞風氣，連累他人。

網民反應

9: イオ(東京都) [CA] 2019/12/17(火) 10:50:13.77 ID:q+H7GJPS0
要怎樣才能弄成這副慘狀…

10: アクルックス(茸) [US] 2019/12/17(火) 10:50:18.67 ID:XWZlqHGx0
肯定是在家中不穿鞋赤腳生活

11: エイベル2218(広島県) [US] 2019/12/17(火) 10:50:35.03 ID:nrEoczjO0
就算每天在浴室小便也不會變成這樣吧

15: ダークエネルギー(鹿児島県) [ﾆﾀﾞ] 2019/12/17(火) 10:52:27.57 ID:npqxeMTn0 家居清潔公司要頭痛了…

26: 北アメリカ星雲(福岡県) [PL] 2019/12/17(火) 10:57:18.74 ID:rDSnUpWj0
外國人退租後只要逃回家鄉便沒有任何後果，所以最好還是不要租房給外國人

30: ウンブリエル(東京都) [NO] 2019/12/17(火) 10:58:24.50 ID:Hgq4yuS20
所以租給外國人前一定要收保證金

56: 天王星(茸) [ﾆﾀﾞ] 2019/12/17(火) 11:06:13.98 ID:rlsupbb70
本以為黑色點的發霉，放大一看原來是小強，嚇死了

71: デネボラ(大阪府) [US] 2019/12/17(火) 11:10:47.00 ID:Zl17pQcC0
正常人退租前會打掃一下吧…

188: バン・アレン帯(家) [US] 2019/12/17(火) 12:12:46.98 ID:aHGyv27m0
髒到連蟑螂也生存不了…

320: ベテルギウス(東京都) [PT] 2019/12/17(火) 16:11:56.14 ID:9BORo2Rr0
外國人經常在晚上叫朋友到家中開派對，很困擾

325: プレアデス星団(東京都) [US] 2019/12/17(火) 16:53:30.95 ID:pcm0Tfe70
租房給亞洲土人的話，最後會變成10個人住一間房，他們又不打掃，真是可怕

339: 環状星雲(ジパング) [GB] 2019/12/17(火) 18:31:19.00 ID:GFmneXUz0
正常人在變成這副慘狀前會先忍耐不住，打掃衛生吧

原文:

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

估錯

唔夠租霸咁惡

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

香港的聽過鑽爛哂牆 仲要係地板痾屎

真係勁仆街

好撚恐怖

cls

對比香港好似好普通